個女仔話可以試下一齊

佢話可以試下拍拖 即係點

即係唔洗負責任囉

老闆話可以試下返工，即係點

即係試用期
啱用就續約
唔啱用就毋須通知即可解約

忠告：拍拖緊會難 咪三心兩意

埋單囉

咁我可以點做好啲
利申：第一次拍拖

傻啦，唔係真嫁

連登大絕
中出即飛

即係試你鐘

扑得佢舒服咪有得繼續

做到最好
但要閒唔時要做衰人
太完美只會收好人卡
日子耐左
到佢鍾意你個時
你想幾衰都

咁似啲A0毒撚教人拍拖

屌 根本做到最好就係無保留 就係錯哂啦

你自己都識講有時要做下衰人

留一線 留返啲尊嚴俾自己都好呀

除非好穩定 覺得佢娶得過 咁就應該毫不保留

而家就算靠一紙婚書都維繫唔到咩所謂感情

最緊要係兩方都真愛大家